想問邊度買裝備？

有冇邊到有啲專業小小嘅護骨手套，同埋鞋買？

運動鋪

定war game 舖？有冇地址？

唔使咁pro不過如果有多錢買就最好，普通可以用冰袖加幾個護墊都可以

Ice hockey裝應該好高防, 頭盔又有防震, 不過應該唔平

新填地街